見到睹王同四叔，想知有咩方法成為機械人？

首先你要好撚有錢